616我無出到去

約炮APP到條女話老公616開夜，叫我上去屋企。個仔先3個月，對波又脹到仆街，屌屌下仲漏咗啲出黎，第一次飲老母以外既人奶。又話老公想再追中出都無所謂

砌完後問佢老公撈咩，原來係警犬

無聊POST

好和味，屌
岩先佢又問我幾時得閒

警犬係出面扑示威者
你就扑佢老婆

閱。哦

為民請命

插埋我個份

唔 好 再 打 飛 機 星 期 五 就 到 我 地 仲 比 人 撚 緊